尋人啟事（求各位幫忙）

有消息請致電

推
___________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥表示，周一有287人被捕，分別有206男81女，年齡由12至82歲，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、藏有工具可作非法用途，刑事毁壞、襲警等。

屌 82歲

推

已尋回, 謝謝